我地JYP爹地出名到去日本

入選日本十大年度人物的JYP

米津玄師都有

聽都未聽過

JYP就知

2020 十大最樣衰名人?

牙俊咁勁

Daddy又然

兩個朴氏